有冇人精英大師年代已經賭緊....

由細到大唔睇馬 屋企人唔賭 但大個左個腦唔知點解有精英大師個名

今日睇完金槍六十，去睇翻精英大師
勁撚到。。。。
Time 2004 最具影響力人物之一...
「哇，一開閘精英大師好快呀」
「精英大師愈放愈有呀！」

真係一出道就由頭帶到尾，
放頭又得，尾段加速又勁。

連紅旗飛揚 勇捷神駒都要俾佢放甩幾個馬位...

好鐘意佢 覺得睇馬係一種享受
到底當時啲人賭馬係咩感覺

細個見到屋企成撚日開住亞視播 好撚煩
又唔俾你睇卡通 又悶
點知自己大個都睇

一～～起步個陣 精英大師相當之快呀！

細個最記得一定係精英大師

講起精英大師就諗起魚子精華
記得佢2x場連贏之後既某一場
個騎師臨終點前以為贏硬所以收疆
但佢見唔到後面有馬衝緊上黎
最尾影相好彩贏小小
但嚇到全場標屎

爪皇凌雨

心目中馬王中之馬王，靚蝦王，你哋有無聽過

細個聽得最多就係靚蝦王同原居民

利申 唔賭馬

精梳王先刺激仲有超傳奇既獅子花係阿蔡手上五班調教到跑上一班